公司派你去泰國識泰妹要點決定

做左野兩三年，下年可能幫公司長駐泰國，SAYNO都可以既，變左有野先過去咁囉，又覺得去左個邊，無人無物，雖然我孤兒仔姐，無咩要顧。
但又怕離開左香港無哂生活，無哂朋友，難識女朋友。岩岩同港女散左，完全無long d 問題，去到個邊，由於係廠黎，伙食可能好工人少少，完全無淡好食。
朋友成日話去泰國好，又可以識泰妹，離開香港點解唔好。
就快到年尾要決定啦

利申94巴

No thanks

有得離開香港都重要諗？
完全諗唔到有乜唔好，弟時返嚟都易升職d啦

見識下囉，又冇洩既
不如問下，點解唔去？唔係個個都有呢d機會。

offer 如果同hk一樣肯定過泰國啦 咪撚留係hk啦

她原來係有鳩的

咩廠 日資

幾錢人工先

打死都去，直情係爭著去

you竟然是個boy

聽完你講

諗唔到原因唔去

留名咩公司黎 想去

去nana 搵條女包佢幾日玩左先啦

應該點都會高啲呀大佬.而家離鄉別井喎

要屌都唔nana啦

港資.放假好多東洋鬼子落club

曼谷邊頭?

傻豬黎既，老閪都去啦梗係

奇是發覺這女郎 發覺這女郎
雙丸加一碌剛

學野體驗下唔同地方生活啦 24歲仔乜都驚

人工高幾多先？有無三四成？
包食包住 收港紙
有海外exposure
除左家庭因素無咩要諗姐

去完驚你唔想番黎好撚過喇

BTS新開站
Something like that la

果日睇詭修女係到諗，如果呢套野係泰國睇，個鬼佬同啲修女係到講泰文，連隻鬼係到叫都講泰文.我係咪要當笑片咁睇

應該無喎，可能年尾分紅會多啲掛，都要做一年先知喎.可能開頭加一成多啲掛

就算唔加太多，對career有用既話去得過既
反正樓主你咁後生

比你識到呢類秦妹，我諗你落地生根都似

去下, 泰妹唔一定要做女朋友/ 老婆, 當識朋友

一成要黎把撚呀？
有冇講每年包幾多張來回機票？

泰國邊度先，係曼谷就lur飯應

更係去

加埋分紅分多啲又唔只多一兩成既又
一年幾多張機票未講，但我仲要去歐洲出差，其實番唔番香港都無咩所謂.得閒經香港轉機咪留幾日囉.年尾年頭咪番香港囉

係曼谷呀.出市中心咪半個鐘多啲囉

如果係我 我一定會去

有得走就好走啦

日日boom boom

正面：以泰國嘅紙水，樓主去到即可過中產人士生活，一定大把女獻身，而且生活空間一定比香港大N倍

反面：泰妹相對open，因住沉船

緊係去啦

曼谷好撚正，做野stay過三個禮拜翻唔到轉頭

揀無撚既黎屌

唔好諗啦，去啦
泰國飛香港啲航班又密 你真係思鄉嘅抽個weekend返香港兩日一夜又得
掛住屋企人又有skype 唔襯24歲仲後生唔通等你老咗退休先去外國長住咩

老老實實, 唔鐘意dup骨叫雞既話, 泰國真係好悶

地方污糟, 治安唔好, 語言溝通困難, 365日夏天

泰國又多女又多野食
唔屌女放假走去陽光海灘又得

減人工比我都照去呀

你又知分紅會分得多？
有冇張約寫明會分幾多%
冇既話真係任佢嗡架咋wor

打死都去 基本上乜都有 係地方污糟d交通亂d

btw一條友去旅行 第一晚去食大排檔已經比泰妹撩 第二日一齊去jj market再dup骨

Q1: 幾錢人工？

仲請唔請人 可唔可以代你去

咁我同老闆又真係不嬲講個信字，雖則佢對我唔算差，但有時都覺得好無零兩可

RE:應該幾錢先好去

其實我住酒店架炸.大好多又唔係好覺既

一條友住爽歪歪

如果單身一個，俾我都去。

你係咪無去過旅行
外國片九成都有得揀英文聲，不過字幕係泰文

勾泥？

阿鬼.你都係講番中文啦

未試過係泰國睇戲姐

去！

呢d機會好難得
分分鍾改變你一生
好好把握

打定針先好過去

香港都無牽掛，老閪都去啦
閒時飛返黎香港有幾閒
如果都幾享受一個人無拘束咁生活，諗唔到有咩理由唔去

住酒店冇手尾跟。
轉條女就換間房

去! 唔好局限於香港 走出世界 子孫會多謝您

請問咩industry?

俾我就一定會去

西貢

梗係去啦，去左你就知泰國係天堂。
去到買架車，得閒車下女去車震

胡志明就食蕉啦，去過一次，以後唔會再去
完全冇淡好食，真係多菜少肉，好撚健康
重有越南仔好鐘意厄人

pho, banh mi

小心精盡人亡

泰妹用黎屌

其實泰妹都幾煩.個陣有女朋友.識過一個.兩三點face time,好彩唔係同居.係就人生已完

不能同意更多, 就算唔去滾日常生活越南重停留係呃遊客(外地人)階段. 而且治安比泰國差(以胡志明市嚟講)

賺港幣係泰國洗幾撚好 ，女（仔）洗驚冇？

仲諗 執定行李啦
再諗就俾隔離位Dickson搶撚咗㗎喇

秒say yes啦屌

樓主可唔可以講下邊行 咩資公司

拎香港人工住泰國 我都想
btw包唔包食宿先?

好多秦妹都靚女架
好多日本人都娶秦妹做老婆

仲諗，就算15k 人工都去啦 唔洗諗

原來是個boy

講笑 真心希望你去
泰國物價平過香港唔講 最緊要生活壓力冇香港咁大
你又冇雙親負擔 點解唔一個去闖蕩下
要困係呢個籠到？

識返個ALICEBAMBAM, 發達啦

論野食：泰國多野食，又平，又大碟，周圍夜市
香港 又貴，碟飯又迷李，食得食去都係果幾樣

論溝女：泰妹無港女格，就得人，易溝，就算你廢到溝唔到，去紅燈區太把幼幼比人㨂，仲平過香港叫雞，搵個鬼妹坐大脾磨都係50$

香港 得班想大巴車埋去既閪格崇洋港女

香港人工去果度洸咪變大爺
比我狗沖啦

如果香港孑然一身,
去吓都無壞,當見識

去沖涼先啦...

你唔去不如俾我去

咩工樓主

記得帶袋

一定去試吓，唔通想下半世留係香港做奴隸？
加油！！！！

有得走 我都想走呀

係泰國住過三個月
住Asok果頭，出入唔係MRT就BTS，真心覺得幾好住 想食咩菜都有得食 去街市買送都幾平

係多蛇蟲鼠蟻同 爛路

人工+福利最少接近有3倍先考慮啦
過到去仲要好似荒野求生咩都係自己
洗唔洗咁辛苦

樓主介唔介意講去到去既人工?有無housing?

利申:東南亞工作撚

聽講治安好差，小心俾人肢解

去

叫人唔好去果D肯定係因為自己無機會所以水樓主

有人資助你去外國生活，先會知道香港一D你以前無諗過好定唔好既野，對你人生觀好有幫助

覺得好咪留果邊，覺得唔好咪係另一角度欣賞香港

某D連登仔成日叫人有機會就走，又話係香港係港奴，有機會走又嫌呢樣果樣嚇9人

你都做左決定啦

幾好吖 你咁年輕 出去其他地方做下野 生活下 咪當歷練囉

唔好講話加得一成，同價包食住收返香港個offer既話老撚都去，何況樓主無女更加唔駛諗

因住俾人落降頭

She is a boy

反正都散左
點解唔去？

Boom boom。。

萬五都去啦

去啦 試完唔岩咪番黎hk 囉 nth to lose

叫人去嗰啲出過Business trip未?
一條友玩幾日就好玩, 住多兩個禮拜已經悶同想翻屋企.自問獨立, 但夜晚真心有啲悶, 除非嗰個國家有啲嘢好吸引你長留, 如果只為屌女包食住, 你爽一年後仲會咁爽咩

去多過三年 如果返去香港 會唔會適應唔到

唔講女

唔係猛龍唔過冮，去咗經驗好好多
一個人做決策，對你有好處。

曼谷夜晚悶？

留喺香港唔見得爽

Nana plaza

有鳩的妖魔

成個post大部份回覆淨係回人泰妹
對樓主完全冇建設性

去啦 94年今年先24歲 nothing to lose

我係你一定去

諗都唔洗諗 一定去
年輕時可以喺外國生活過一段時間
先唔講呢段經歷會唔會即時改變你人生
但就一定終生受用
呢個世界好大㗎
尤其係巴 出去見識下啦

呢個真
之後揾夜半請敲門講果d核突相
去bestgore search
泰國成撚日有遊客俾人掉落街 勁多死屍相
唔信自己search

補充多句， 我贊成樓主出去見識下
有外國exposure將來去其他發達國家機會都大d
係夜晚出街玩要小心d 揾同事陪

泰妹幾靚都好 總係覺得佢地有棍

去秦國唔食人妖唔通食仔呀

越南啲女又似港女
又似韓妹

連登仔認為：泰國人全部都係雄性單性繁殖

泰妹有咩你想像中咁差
其實好撚多靚女

另外生活環境又好 壓力又無咁大
過去長駐做返三四年個post 都高d 返到黎香港都易搵食d 啦
見識又多

唔明仲有咩考慮

後生唔去
你3字頭更加唔會去
去啦

越南妹

樓主咩工？
長駐泰國恨左好耐

幾個月番一轉香港 吸下廢氣 唔洗2日就想番番去
利申：過來人

有咩原因唔去

準備好未？

喺香港做汪，喺泰國做王

呢個真
分分鐘有二撇雞...

公司仲請唔請人？請我過去做工人

秦妹好撚正
白淨果啲真係齋睇都扯

一個字：去
唔洗諗

泰國一定唔去
恐襲 養鬼仔 人妖 降頭 等恐怖野
公司派你咁後生去長駐擺明就豬頭骨
除左offer 重要諗長駐過泰國
對你日後轉工有咩好處先

去1-2年可以接受

外國做野爽好多，d人on99咁任你舞，香港offer個邊生活，屌返357年人妖香港秦國各一頭住家啦

睇下開咩OFFER同去幾耐
講真無人肯去既話你去咪上位囉
又可以去個邊學泰文英文
公司俾錢你出國一定去
你諗下你拎住香港既糧去泰國個邊洗
又可以做大爺又可以草錢
前景一定比你留係香港打份牛工好好多

開公數call g

比個理由我唔做?

thai妹好多好熱情
算易溝
不過要驚係咪人妖姐

咪去見識下囉

原來她是他

唔好諗越南妹 好多好樣衰 好小正 正既係祖先混過

人地明買明賣

諗唔到去泰國有咩學
亞洲黎講新加坡日本就會去
泰國似發配邊疆
亦都唔覺喺泰國做過野對將來工作發展有咩幫助

熱到hihi，唔係發達國家
玩ok，住no way，工幹更加唔會諗

第日香港有咩大project要跟，都唔會搵你，因為你喺泰國，驚你會錯過左好多野
樓主考慮清楚先

同意 出左去唔好諗返hk
利伸出左去

都見過唔少幾正，不過當然玩吓就好

本來係醫院做護士 仲on99諗住做成世
依家出左去先知世界咁大

拎香港人工去泰國洗都做到大富大貴嫁啦wo

港資 姓鄭？

誰和誰...

識人係東南亞外派撈到風山水起，其實係好好既機會，不過真係未必返到黎香港，因為你既value就係東南亞新興國家management既知識

無女 去

未去都知無野學？
公司派得你過去 你做得掂
自然會有其他機會比你
目光應該放長遠啲
仲後生乜都試下

Gogogo

樓主唔去的話比我去

泰國啲野食咁平，就算伙食差自己出去食好啲都得啦，btw而家真係好多唔識字嘅人

講真, 出國去泰國=入band 2學校, 冇band 1歐美都起碼日本新加坡啦.

同人講去過US UK vs 同人講去過泰國越南
根本兩個層次. 唔好出國就仆倒去先得架, 去100毛越南出差, 不如去HK ibank翻工.

明唔明個分別, 俾我一定say no, 除非人工加半成up先會考慮

怕你玩到唔捨得返香港

樓主做廠
冇機會去歐美

如果出香港人工去泰國洗就抵玩
果邊d野咁平 去幾年可以幫你儲唔少錢

搵人post d 泰妹 引誘下樓主

去呢d地方做中產其實好想撚正 果種地位提升既感覺 真係諗起都扯

有機會衝出香港，對你一定有好處，唔通到你40歲先去嘛～

做咩工要駐秦國

more?

你唔去我去

唔去正傻仔
泰妹又正又無港女咁串

一千蚊…

泰妹幾正都好，上床埋牙果刻整幾句泰文，金剛石都變軟皮蛇，仲要成個人笑到癱左癱埋右

可以出去見識下係好事
但要認真諗下泰國嘅好處係咪只係旅行個陣先識欣賞
可能長期生活落會有啲接受唔到嘅地方
依啲嘢做多啲資料搜集穩陣啲
又或者公司可以比你試一年之後再決定嘅話就去馬咁

未有家室緊係去馬啦

其實親耳聽係好斯文
係入咪就好銀耳
好似廣東話咁

真正靚泰妹識廣東話，唔洗驚

唔係人妖就得

去啦 當見識下囉 反正冇女朋友唔洗long d

師兄 護士可以出去做咩

痴撚線飛仆去啦
on9
我都想有咁既機會
出香港糧
包食篤

我願貼5皮買呢個機會

泰妹大部分都係假波

比個奶油我

你94年 咩無女
難得可以轉下環境去下泰國
搏一搏上位

認真，嚟緊哩十年東南亞係黃金地段，菲律賓，印尼，泰國，都係側重工業發展，連外資都慢慢移廠去東南亞。尤其泰國，土地資源豐富，旅遊業帶動本地零售，無論內外傾銷都唔錯，真係肥地嚟。

早幾年好多港商，台商都走左去印尼，菲律賓設廠，當時就話條件未成熟，但今日前人己經建設到七七八八，你再唔去就渣都都無。年輕人，你已經錯過左70年代，再唔博就真係留係香港涯騾仔

但作為過來人提醒你，去到東南亞一定要查清楚有幾多華人勢力，特別係台灣佬同福建佬，個到唔似香港講法律，只靠拳頭話事。曾經試過有勢力收30萬美金保護費，有人唔肯俾，第二日就俾人打死左

睇人工加幾多同去幾耐
如果一、兩年咁咪當去玩囉
放假、甚至星期六日又可以番香港

boom boom ching 玩開

越南好垃圾

小心有棍

人工高左 比我立即狗衝

無人無物
無咩顧慮咪去

正果堆其實屋企都有啲錢
泰妹反而易媾

學返兩叫泰文識佢地

比我就即去唔洗諗，我有fd一年去4~5次，重想起個邊買樓收租。我自己都一年去1~2次，堅好玩，野食又平又靚，生果又好食，最重要係生活節奏好慢，唔似香港咁趕。
泰妹又易溝，不過玩玩下就唔好攪番宿舍，出去爆房算。去過泰國既人都知，好多泰妹食洋腸，就算你係港喱，起泰國都好有優勢。